中國足球名宿郝海東公開表態推翻中共 建立新中國聯邦

2020年6月4日是中共六四屠殺學生事件31週紀念日。「新中國聯邦」在網絡直播中宣布成立。由前白宮首席戰略顧問班農（Steve Bannon）代表英文世界讀宣言，中國足球名將郝海東宣讀中文宣言！

新中國聯邦建國宣言儀式，是由流亡美國的富商郭文貴所主導。讓人驚歎的是，建國宣言的宣講人，除了前白宮首席戰略顧問班農（Steve Bannon）之外，前中國足球名宿郝海東，也在直播中進行了長達半個小時的宣言。

宣言先是例數中共建政後的暴政歷史，並宣布建立新中國聯邦，同時表達了新國家的建國綱領。

在序言中郝海東這樣說道:”中共是共產國際資助的顛覆了中國合法政府的恐怖組織，其在中國的極權統治，已經發展爲徹底反人類的暴行：無視人權，摧毀人性，踐踏民主，違背法制，撕毀合約，血洗香港，殺害藏民，輸出腐敗，危害全球。”

“更有甚者，竟以中共新冠病毒對全世界發動生化襲擊戰，嚴重威脅人類健康與生存。其罪惡之極，天理難容。”

“消滅中共是打碎中國人民的奴隸枷鎖和真正實現世界和平之必須。沒有中共的新中國聯邦，是全體人民和世界繁榮之必須。”

他一直在玩命

癲撚左
走左未?
定係被jump?

一定唔會再返支那

係西班牙

新唐人可信度低咗啲

不過佢移民未？

喺西班牙定居

大把錢，一早走左去西班牙

1:13:38

郝海東係海外？

錫菲聯名宿郝海東 微博玩命講真話

之前都屌過中共

係中國通左天, 佢老友出左po

有提香港

在序言中郝海東這樣說道:”中共是共產國際資助的顛覆了中國合法政府的恐怖組織，其在中國的極權統治，已經發展爲徹底反人類的暴行：無視人權，摧毀人性，踐踏民主，違背法制，撕毀合約，血洗香港，殺害藏民，輸出腐敗，危害全球。”

係西班牙嘆緊當然敢講

西班牙會唔會引渡佢返去

佢真係在玩命

咁大新聞未必假

宣言提及新中國聯邦願景建議向香港頒布特別自治條例

有片 今朝live

ok

其實等同流亡政府 背後有美國政府扶植都冇用 冇人敢承認

屌 咁撚癲

郝海東weibo被del左好多留言, 到依家del淨4個

佢係咪全個家族走晒先

吳京:支那護照係任何一個地方帶你返支那

咁的確唔係

堂兄計唔計, 佢堂兄郝海濤本身做緊中超助教

佢好似係西班牙有間豪宅

weibo 6月4日search郝海東完全search唔到任何關於佢既post

佢本身真係想中國好個種人黎…

遲下去美國安全d

講真話要死㗎

郝海東個仔郝潤澤都係球員, 上個禮拜係塞超90+3入波逼和對手

陳雲：郝海東都有看我Facebook

可能本身有仇口

堅好波

搵個有微博嘅手畜，aka港毒之父喺微博post 2002世界盃中國隊嘅陣容睇下會發生咩事

但好搞笑, 係另一個球員慶祝, d球員又衝埋過去, 郝潤澤被wfc左, 唔通個球員想搏大霧拎入球獎金

唔怪得前排咁勇
真係無諗過返去

民族主義下中共國係世界華人追求嘅烏托邦

睇返佢之前都有同郭文貴做直播

出名嘅人反而可以放膽去做呢啲 即係好似共匪幾惡都唔會夠薑暗殺之峰咁

以後J 2002世界杯係咪要咁?

講得呢d預左唔撚理屋企人

老實講嗰個新中華聯邦國旗個人覺得真係唔錯

想中國好唔代表講啲嘢啱中國聽

范志毅有冇割蓆？見到大陸有人搵返范志毅以前去飯局冇一齊唱紅歌啲片

有啲高達feel

睇15

起碼好個而家嗰個

郝大炮真中國人

癲撚左？

比人hack左個腦姐

btw, salute

治佢老母呀我要中立國

?? 特別自治條例

佢搞撚錯咗, 一係香港獨立, 一係香港統治中國. 唔撚得閒理佢啲乜撚嘢特別自治條例.

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

中華聯邦政府

嘩 冇哂家人朋友在大陸？

人革聯

勁撚黃

統乜撚野治中國

on9

只要香港獨立

點解佢咁清醒

光復中華，反共革命

我要中共內鬥加外鬥到支爆

癲能左

有得俾你揀 撚返人哋你都唔撚你仲 On 9

心諗咁大整古

勇者

自治？
中國聯邦？
行到呢一步仲旨望我哋將來會向中共殘餘物
屈膝？

郝董

中國赫球王＝土耳其哈根蘇古

同埋 戴伊

個堂兄表示.....

郝海東微博已經消失

球王

流亡美國的中國富豪郭文貴近日在直播中宣稱，中共將在今年6月4日滅亡，沒有共產黨的新中國將成立，屆時會由世界上許多國家共同宣佈。

郭文貴，你咁樣就算係找咗數？

我屌
同冰冰video一樣
雷聲大雨點小

True

歐盟FEEL

范大將軍 快join

文貴出手了 😌

呢次掂 裡應外合 先係外圍 大圍攻
仲建立新中國 動搖入面既人民
再聯合埋 香港 、 新疆 、 西藏 蒙古份子 聯手砌中共

希望今次真係大地震 至少做到四分五裂

連登仔當郭文貴垃圾 竟然唔幫手煲大
文貴一直在下一步很大的棋 用心良苦！

大中華膠

不過暫時我地需要大量敢言嘅名人對付班支畜

消滅中共, 今晚見

成日喺度諗中共會唔會派人去暗殺呢啲高調反共中國人

西班牙同中國有冇引渡條例架

上個月見佢個po
心諗條友咁勇
今次仲勁過之前

天滅中共

係中國命都冇 實係海外 但永世都返唔到中國

冇海外護照 係咪可以做政治難民

完全反面級數
蕭生都唔敢咁做喇

有外國國籍都唔安全，睇吓季民海就知

真愛國

佢d屋企應該
定成家走晒

東哥

燒山得個樣講幾句，完全唔同級數

依家偷雞上weibo m都上唔到要login
佢個仔好似仲踢緊中超…?

Google 完原來佢老婆又係比支那體制迫害既運動員
唔怪得咁反共

踼緊塞超，上個禮拜入波啲中國媒體先至吹奏完佢個仔嚟

唔怪之得

塞爾維亞定塞浦路C

前者就GG

想問 芝麻國
會唔會抹走佢個代表隊入球紀錄

塞爾維亞

塞爾維亞 啲人訪問佢個仔知唔知道自己老竇講過啲乜，佢話唔清楚

唔撚係掛？

中國聯邦即意味住要北伐,要維吾爾集中營,要西藏文化管控............
無限loop

aeu

傻閪

照你樓上logic cctvb ccav可信度一定世界第一

至少tvb係陰啲啲咁播，除非你講央視

郝海東

有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁

東邊門裡伏金劍 勇士後門入帝宮

收皮啦屌你老母死共狗

喜馬拉雅星

屌你老母 仲想夾9住我地

有

佢講得啱呀，根本支共及其帝國就係外來政權，係共產國際遠東局搵班農民同‘留法份子’做keeper所建立嘅一個蘇共傀儡政權

本身喺支那做運動員都一定見識過支共啲黑暗嘢啦

做左西班牙人係勇d

諗起嗰套爛片

想做第一任總統乎？

閪班牙同支那一撚樣有獨裁基因
除時拐佢去支那 真係玩命

新唐人大紀元...廢時跟車太貼，善用不推文先

當年話C朗紅唔過三年果個鄰國名宿不反了

武磊都做左西班牙人

新唐人大紀元咩事?

國足前線（前鋒）好黃

一袋明叔變H球員

係咪L d frd黎

佢微博好鍾意用蛆形容中國人

佢有無twitter

達賴喇嘛咁多年都殺唔到啦

有 之前仲要有台灣人俾人引渡番支那

諗起溫姓球員

西班牙
通緝緊江澤民

USC

點支持佢

香港乜撚都無仲想撚番人轉頭 真係諗撚大左

Bannon唔做政府幕僚，做野方便曬

奧干？

西班牙幾時會賣佢豬仔

諗下點移民美國好啦
西班牙呢d垃圾國家肯定唔撚理你

依家最緊要袋返幾支槍先

同班農郭文貴老友今晚就出到綠卡俾佢啦

仲有佢咁出名高調少條毛都入共產黨數

美國佬實照住佢

郝海東微博已消失

推

蘋果

佢個仔喺塞爾維亞踢緊，快啲走佬，唔係送中

其實支那仲有好多，不過唔敢出聲唧

西班牙同中國有引渡協議喎

仲係塞爾維亞
真係唔撚識架喎

塞爾維亞係中國海外板圖黎 死撚緊

撚返人哋都嫌晒時間啦，香港獨立後由支那自生自滅算，撚佢地同玩鳩自己冇分別

三百萬真香港人統治十三億支那人

已經證明左郭文貴同班農個功力好高 大家都跟住佢地個思路黎9up

支旗似宇宙聯邦

香港宣佈管中國果一日，第二日就會變返中国管香港。諗住撚人最尾肯定撚返自己

cls

推到世界

係真喎

見人就送dvd

佢。老婆同仔係外國

奧運金牌咁就讓左比人

軍人背景嘅郝海東講啲咁嘅嘢係有啲得意
不過就唔好好似世7咁吹到話解放軍內部想政變

老豆老母，外家

其實佢不嬲都出名呀好撚敢言個匹
之前好似屌鳩個中國足總

條片comment竟然冇咩小粉紅屌柒佢

呢次已經明顯超越敢言

班友仲on99話咩可信度條友已經同班農 郭文貴開會

點解條友咁癲大家都係東 佢癲過徐曉東咁多
btw最近有無打pes mobile

問下舟舟回家未

徐曉東係大陸有人照姐
郝海東同佢老婆都有料

再有料都唔係咁發表宣言掛 以後唔可以去中國 係中國ge家人朋友都pk了
我真係睇唔透

1999年2月，亞洲足協因郝海東在1998年12月亞運會上對球證有不禮貌行為，對其作出禁賽一年並罰款2000美元的處罰。該禁賽原本不包括國內聯賽，但因中國足協理解錯誤導致該年郝海東連國內聯賽也被禁止參加。

有冇得訂做呢支旗
拎出嚟舉，玩到中共ban當贏

勇撚到咁？

btw當年佢係卡路士面前狂插花 仲笑鳩佢
而家睇返簡直係勇者既表現 即刻正氣晒

老婆仔女去晒西班牙啦

大紀元 有小粉紅都俾人屌走啦

呢班人出面講 就算痴線都好 都有說服力啲

唯有支持啦

支那誅佢九族

無所謂啦 佢咁有錢 想帶人走一定有方法 佢唔帶既證明無撚所謂啦

呢條一定要推
反擊防火牆

一代中國球王 一定好多支持者 起碼聽多幾分鐘

當一頂綠帽可以變成今日 無野無可能

反共後立刻被升格為球王

係識啲野喎

條友一早反朗 我撐佢好耐了

大陸留學生嘅問題就係即使去到外國都係睇返大陸新聞同網站，郝海東應該冇呢個問題

屌 我都記得
條友好撚on9 仲有綜藝入面認真剷美斯

幾屈 係咪唯一一個中國球員剷過美斯

武磊無剷 但係屌打過
ching唔能洗訓

幾時開西班牙狗護級加油區?

學奧燒咁
被空氣撞入球了

美國認就得

如果個理念玩到返支那入面就好睇
內戰內亂 然後香港獨立

內戰都消滅中共最可行既方法

唔怪得之佢咁有信心，原來佢自己監粗宣布中共喺琴日倒台………

又似粒原子

好中二病囉支旗

唔急 黨未過數

佢係軍佬背景。
睇路

真係玩命，西班牙乃共，
而且，佢住係呢山卡啦地方，中共求其揾條特務搞掂佢都得

佢應該一早諗曬啦

唔好返中國 唔好喺外國比人綁架

其實佢去咩國家先安全? 美國?日本?德國?

直英雄
佩服

北極

過去美國投靠郭文貴

有冇搞錯呀，泛登講到明唔好提建國，唔好提獨立，要永續一國兩制，你咁搞，個畫面咪唔好睇囉，又冇國際支持，兩個都五毛。

你洗撚替佢擔心

瞓醒未？同郭文貴玩自我實現預言

好似歐盟咁做成員國就得 自治都係不了

你個名

佢個仔俾塞超球會炒左

你隻小丑做乜撚野?

難怪以前睇佢踢波硬係射中框

關唔關佢老豆事

梗係關

佢兩個月前已經係咁屌支那

佢係我男神，當年佢打爆頭都仲要繼續踢，果種血性高到，當時既佢勁過依家既武磊

塞爾維亞好親中

塞爾維亞奶共到仆街

炒左仲好啦
快D離開塞爾維亞好過

岩呀

RAP